老老實實，比達 算唔算龍珠第二男主角？

老老實實比達係Z年代先開始有，咁比達仲算唔算第二男主角

先經歷下各篇既主角

無印年代
少年篇 男主:悟空 女主:莊子 男配:無閑
笛子篇 男主:悟空 男二:天津飯 女主:莊子

Z年代
撒亞人篇 男主:悟空 男配:魔童+悟飯
菲利篇 男主:悟空 男配:無閑+悟飯+比達
斯路篇 男主:悟飯 男配:悟空+杜拉格斯+比達
布歐篇 男主:悟空 男二:悟飯 男配:比達

超年代
神與神篇 男主:悟空 男二:比達
復活的F篇 男主:悟空 男二:比達
第六宇宙篇 男主:悟空 男二:比達
未來杜拉篇 男主:悟空 男二:比達+杜拉格斯
力之大會篇 男主:悟空 男二:比達 男配:17號

比達好似龍珠超因為野比飯收山先開始上位

阿樂呢

除左 頭段搞下笑 仲做過d咩

同莊子生左悟飯

唔係gigi咩

真膠假膠好難分

布歐篇悟天格斯呢？

同莊子老母生
莊子老母常駐超西

話晒早過無閑出

衰D講，烏龍戲份都多過佢

衰d講
悟飯先係布歐主角
係後尾悟空返黎先打入變男2冷宮
再殺個比達 搶埋個男2
後面變埋男配

動畫op
擺到明諗住佢做主角
應該唔受歡迎
先復活返悟空